班狗個記者會同cctvb一撚樣，選擇性報導

屌你老母
中央電視台咁

好心啦
做埋d陰質野

你記唔記得/知唔知道你老豆老母點解走落黎
依家逐一逐一奶，痴返埋去
你真係痴撚左

你有錢，大量資產又走得甩既，咁我明呀
但你打份政府工，老實講
衰d講句，你有錢做咩公務員啫
你覺得你走得甩咩
你不如諗下你下一代會喺個咩環境成長啦
肥彭無講錯，你地一班人會逐漸斷送香港
今日唔醒，你下一代慢慢受